香港人在台灣嗆「X你老母」 辯不是髒話 慘被警上銬: 我聽得懂

別以為用自己的語言在國外罵髒話，其他人就聽不懂！有名香港男子去（2017）年6月到台灣來玩，因不滿違停被警方開單，他當場怒罵警察「X你老母」，被警察喝令下車，還辯稱「我說香港話沒有罵你」，警察只是冷回「香港髒話台灣人都懂」，讓男子當場說不出話來，被依侮辱公務員公署罪上銬帶回。

經檢察官調查，發現王姓男子在2017年，和家人從香港到台灣來玩7天，其中部分行程他向李姓計程車司機包車，當時一行人前往新北市瑞芳的著名景點九份參觀時，由於人潮和車陣將馬路擠得水洩不通，計程車只好違停在公車站牌，但隨即被謝姓員警開單。

開單過程中，王男在車內緊盯著警察，似乎對警方開單的舉動不太高興，當警察出聲詢問，王男竟面無表情地飆出「X你老母」，面對王男粗魯的言行，警方當場喝令他下車，他還仗著台灣人可能不懂香港話，辯解「我沒在罵你」，但警察一句「這句香港髒話，台灣人都聽得懂！」讓他頓時糗到啞口無言。

由於王男已觸犯侮辱公務員公署與公然侮辱2罪，警察當場將他上銬帶回警局，準備依照刑度較重的侮辱公務員公署罪將其起訴。

台灣鬧下人智障都犯法

同是玻璃心

但警察一句「這句香港髒話，台灣人都聽得懂！」讓他頓時糗到啞口無言。

廣東話粗口咁多，但講黎講去得四隻字

扺死

有打機都知台仔最鐘意咀炮

Btw 台灣都比人屈做中國台灣了

台灣
笑話

5個台灣人有1個睇過粵語古惑仔點會唔明

如果嗰個係台灣女警，可能已經變咗風化案啦

古惑仔有撚粗口

我地怪錯台狗啦
人地唔係咀炮，人地係法律學家嚟

台灣真係個個都識「屌你老母」同「仆街」

台灣香港應該合併獨立

台港友好